有被殺的覺悟，才有資格開槍

被殺後可復活

引曬d中二病出黎大佬唔好咁痴線